好多年前一個廣告咁樣同我講！就係我唔怕黑

有樣嘢我比人地叻嘅，就係我唔怕黑，但我同其他人一樣都怕凍。

怕就一定怕，但唯一一樣野係我唔怕黑

行唔行街有你自由，做得幾多得幾多

推